想要外國人知道香港現時情況 搵9GAG咪得囉

9GAG

仲諗攪gag你係咪人來

唔搞gag啲外國人撚會理你香港

post啲meme圖都得啦

Instagram就有50.2m followers 宣傳易過宣傳易

去reddit r/pics upvote 張相好過啦

未用過reddit 不過9gag個影響一定大好多

9gag過撚曬氣喇

x2